美情報披露：中共軍官下令攻擊印度軍隊

美國情報評估披露，一名中共高級軍官授權他的部隊在中印邊境加勒萬河谷（Galwan River valley）攻擊印度軍隊，導致一場近45年來最嚴重的流血衝突。數十名軍人喪生，使中印兩國緊張局勢急遽升級。

中共西部戰區司令員趙宗岐批准攻擊印度

《美國新聞與世界報導》（U.S. News & World Report）引述一名熟悉情報評估情況消息人士的話透露，中共軍隊西部戰區司令員趙宗岐批准了這次在中印邊境地區的攻擊行動。

消息人士說，趙宗岐曾監督過中印之前的對峙。他將上週的對峙視為是「給印度一個教訓」的一種方式。

報導稱，美國情報評估結果與中共對上週發生衝突的解釋相矛盾。評估指明，這場致命的、有爭議的事件和之前發生的衝突不一樣，並不是緊張局勢急遽失控的結果，而是北京有目的的決定，旨在向印度發出信號，顯示其實力。這場衝突導致至少20名印度軍人和35名中共軍人死亡，雙方都有軍人被俘虜，之後被釋放。

中共攻擊計劃結果適得其反

然而，中共的這一計劃似乎適得其反，因為這一事件在印度激起了廣泛的憤怒。北京方面企圖使印度更加服從未來的談判，包括有爭議的領土。但相反，這似乎讓印度這個經濟巨頭更加靠近美國。

美國幾個月來一直在向印度施壓，要求其放棄讓中國科技公司華為參與印度的5G建設。在上週事件之後，印度掀起了抵制中國商品潮。印度人刪除TikTok等中國社交媒體應用，並銷毀中國製造手機。

印度電信部6月17日已下令禁止國營電信公司從中興通訊和華為等中國公司採購設備。印度當局也私下警告電信運營商，不要與中企合作推出5G網絡。

「這與中方想得到的恰恰相反。」消息人士說，「這不是中國（中共）軍方的勝利。」

攞黎賤

北京方面企圖使印度更加服從未來的談判，包括有爭議的領土。

邊個豬頭咁撚樣諗野？

大紀元時報

如果係真既
北京又做左柒野

加速師
軍權全係佢手

有source

黔之驢

平時嘴炮多

一打就俾人發現係廢

之後俾人圍

歷史又重演

印度垃圾

樓主pin哩個

用自己果邊死多軍人嚟教訓別國 果然係天下第一智將

推

SO?

碰瓷党

提議呢條友一定好想上司揹鑊

百國聯軍is ready

最大粒， 總加速師， 無上頭

係咪負責721條友諗出嚟

佢地係賤，但拎自己人民既經濟黎玩，個政府真係無得彈